★HK No IT】深水埗地鐵站 D2 出口"巨大IT藝術品"決定拆除！享年17歲！

深水埗大型作品「香港數碼之源」由香港民政事務總署及深水埗區議會共同設計，自 2004 起已豎立在深水埗地鐵站 D2 出口附近空地，原意是推廣深水埗為代表香港 IT 的社區，然而，時至今日，該作品所在地已成為各寬頻的宣傳「易拉架」駐紮地，而其亦因凹陷設計被當成垃圾槽，故被深水埗區議會動議清拆。

呢舊垃圾當年整左幾錢

老貓去CALL G 時有冇朝拜？

好似兩球

老貓知道咗有冇忍唔住喊

本來都起來唔知做乜
倒錢方法有好多

HK NO IT

2004年
out啦

個設計令人諗起高登第一代logo

獻世派區議員毀壞市容嘅偉大傑作，本身個位都係俾藍屍廢老強國人吐痰拋垃圾。

我仲已為嗰塊係sim卡。因為深水埗賣最多

幾時到灣仔條金龍

終於有返條德政

個雕塑本身無乜問題既
錯就錯在起係深水埗呢啲爛鳩地方

好快d人瘋擁去打卡

鳩假期可以推介

數碼之源整個窮人之源就差唔多

agger, 留名等睇支那人霸位

你啱

可能利益輸送，之前區議會好興起呢啲有錢冇訂使的嘢

搬去cyberport啦
垃圾要放埋一齊

雖然都係樣衰 但金龍都仲可以叫做話自己去到金龍個巴士站
呢舊野真係唔知有咩用 一係同人講行緊行人隧道 一係同人講行到黃金

點解唔搞下d易拉架，阻住條路

垃圾人種地區起乜都變垃圾。

其實呢舊係咩嚟？

底板？ modem卡?

咁四十年前嘉頓個鐘樓壞咗，區議會起咗個鐘樓係隔離，依家嘉頓個鐘樓正常番，又使唔使拆呢？
p.s.嘉頓棟樓重建之後都會起番個新鐘
呢塊電路板成17年，搬去鐘樓個塊都算合適，不過離黃金太遠。咁區議會決定拆，政府肯唔肯聽先？

係深水埗起乜都好
最後一定積曬垃圾又污糟

屯門轉車站前面舊野都應該拆, 好核突, o的燈藍藍綠綠咁好恐怖

老土既設計
殘舊既外觀
其實好深水埗

成塊Casette帶咁
每次經過下面成堆垃圾，配合主題

果條坑針筒都有

拆咗個harddisk 整個噴水池俾啲廢老洗吓手

痾尿就有

D2嗰個位真係好撚污糟，最重要係隔離有間馬會，勁多廢老麻甩係度食煙吐痰

唔平

source:

黎緊會整支針筒

區議會動議咋
民政事務局分分鐘又ban

政府做野係咁
唔封關 走去封鳩市民住既大廈一撚樣

會入面民建聯區議員都投同意拆

比人扔垃圾落去

harddisk

真係期待深水埗地鐵站附近d樓快啲重建

勁撚污糟果舊野

算平 唔洗幾億

深水埗=香港矽谷

依家先知原來唔係煙灰缸嚟

嗰舊嘢162萬？
我冇睇錯下話